排緊隊準備投胎，俾啲意見

第一志願冰島

轉返身喇 黎唔切架喇

瑞典唔該

點解？

香港/中國窮人家庭

以靈魂型態第三者角度觀看世界好d

跳咗啦！on9